突發觀塘線趕人落車

啱啱搭地鐵返工去到觀塘突然話本列車停止服務，趕人落車

格離有幾個中年人屌晒鬼：九成九班廢青又玩野

閣班死廢老幾時會死

兇鳩佢地如果唔係既話佢地係咪會跪喺度道歉

第二㗎車嚟又上到車行到車，不過見到頭先㗎車停咗係觀塘站之後個位

又賴地硬 狗鐵自己成日都係咁㗎喇
就係你呢班唔肯行入車廂中間嘅廢中搞到後面車站嘅人上唔倒車
塞住咗咪要趕你落車，比架吉車去清人囉

嚇鳩佢 話可能車軌出事 觀塘線分分鐘甩軌

話可能有啲廢老阻住地球轉又自殺呢

講埋仲有年年加價

我40幾分都搭緊去觀塘 停咗2次
2次都隔離鐵路有車過 望落唔係一般戴客車

黨鐵唔壞就唔係黨鐵啦

彩虹可能有事，啱啱架車經過有陣燒膠味。
你係咪彩虹果度清車？

我都聞到
以為又放tg

我觀塘站，之後上咗第二㗎車見到原先㗎車拍咗係觀塘站後面條空路軌

你大聲話: 班死黑警又放tg

Tg唔係咁嘅味喎？

到底發生乜事